<resources>
    <string name="app_name">VisualAspect</string>
    <string name="ver_detalles">Ver detalles</string>
    <string name="deportista_pagados">Deportistas mejor Pagados</string>
    <string-array name="Deportistas">
        <item>Roger Federer</item>
        <item>Cristiano Ronaldo</item>
        <item>Lionel Messi</item>
        <item>Neymar da Silva Santos</item>
        <item>LeBron James</item>
        <item>Stephen Curry</item>
        <item>Kevin Durant</item>
        <item>Tiger Woods</item>
    </string-array>
    <string-array name="nacionalidad">
        <item>Suiza</item>
        <item>Portugal</item>
        <item>Argentina</item>
        <item>Brasil</item>
        <item>Estados Unidos</item>
        <item>Estados Unidos</item>
        <item>Estados Unidos</item>
        <item>Estados Unidos</item>
    </string-array>

    <string-array name="links">
        <item>https://es.wikipedia.org/wiki/Roger_Federer</item>
        <item>https://es.wikipedia.org/wiki/Cristiano_Ronaldo</item>
        <item>https://es.wikipedia.org/wiki/Lionel_Messi</item>
        <item>https://es.wikipedia.org/wiki/Neymar</item>
        <item>https://es.wikipedia.org/wiki/LeBron_James</item>
        <item>https://es.wikipedia.org/wiki/Stephen_Curry</item>
        <item>https://es.wikipedia.org/wiki/Kevin_Durant</item>
        <item>https://es.wikipedia.org/wiki/Tiger_Woods</item>
    </string-array>

    <string-array name="descripcion">
        <item>
            Roger Federer (Basilea, Suiza; 8 de agosto de 1981) es un tenista suizo,
            12​ vencedor de 20 títulos individuales en torneos de Grand Slam,
            el mayor número de toda la historia en tenis masculino junto a Rafael Nadal
            y ha mantenido el puesto número 1 en el ranking de la ATP por un
            iempo récord de 310 semanas, 237 consecutivas. Actualmente ocupa el cuarto lugar en la clasificación ATP.

        </item>
        <item>
            Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, más conocido como Cristiano Ronaldo,
            es un futbolista portugués que juega como delantero en la
            Juventus F. C. de la Serie A de Italia y en la selección de Portugal, de la cual es su capitán.
        </item>
        <item>
            Lionel Andrés Messi Cuccittini (Rosario, Santa Fe; 24 de junio de 1987),
            conocido como Leo Messi,7​ es un futbolista argentino que juega como
            delantero o centrocampista. Se desempeña en el F. C. Barcelona de la
            Primera División de España y en la selección de Argentina, equipos de los que es capitán.
        </item>
        <item>
            Neymar da Silva Santos Júnior (Mogi das Cruzes, São Paulo, 5 de febrero de 1992),
            conocido simplemente como Neymar o Neymar Jr., es un futbolista brasileño.
            Juega como delantero y su equipo actual es el París Saint-Germain Football Club de la Ligue 1 de Francia.
            Es internacional absoluto con la selección de Brasil desde 2010. Dotado de una gran técnica,
            es considerado como uno de los mejores jugadores del mundo de su generación.
        </item>
        <item>
            LeBron Raymone James Sr. (Akron, Ohio, 30 de diciembre de 1984) es un jugador de baloncesto
            estadounidense que actualmente pertenece a la plantilla de Los Angeles Lakers de la NBA.
            Con 2,06 metros de estatura, su posición es la de alero, pero su talento, versatilidad
            y poderío físico le permiten jugar tanto de base como de ala-pívot. James es considerado
            como uno de los mejores jugadores de baloncesto del mundo y de la historia.
        </item>
        <item>
            Wardell Stephen Curry II (Akron, Ohio, 14 de marzo de 1988) es un jugador estadounidense
            de baloncesto que pertenece al equipo de los Golden State Warriors de la NBA. Con 1,91 metros de altura,
            juega en la posición de base, aunque puede jugar también de escolta. Es hijo del exjugador de la NBA Dell Curry
            y hermano mayor del también base de la NBA, Seth Curry.
        </item>
        <item>
            Kevin Wayne Durant (Washington D. C., Estados Unidos, 29 de septiembre de 1988) es un jugador profesional de baloncesto estadounidense.
            Juega en la posición de alero y actualmente milita en los Brooklyn Nets de la NBA.
        </item>
        <item>
            Eldrick Tont "Tiger" Woods (Cypress, California; 30 de diciembre de 1975) es un golfista estadounidense.
            Es considerado uno de los golfistas más importantes de todos los tiempos, junto a Jack Nicklaus y Arnold Palmer.
            Actualmente cuenta con 15 majors, convirtiéndose así en el segundo jugador con más majors ganados en la historia del golf, a tres de Jack Nicklaus
        </item>
    </string-array>


</resources>